睇睇下波女朋友話分享件趣事我聽

好普通睇緊韓國對墨西哥，突然女朋友就話醒起件趣事分享，咁我就聽啦，女朋友就開始講：

尋晚約朋友出街，途中搭地鐵飛多咗個站，咁就坐係月台等車。坐喺月台凳到，等等下有個男仔過黎坐低。
：男仔 ：女朋友

：小姐你好靚呀
：多謝
：你等緊人定等車呀？
：我等車呀
：我等緊朋友呀 。。。我叫E呀 你叫咩名呀？
：我叫A呀。

然後佢地就真係坐喺到傾計，由做邊行到邊到返工之類基本資料都講咗啲。成個過程女朋友話只係兩分鐘左右嘅事，最後架車就黎到，個男仔問咗3次拎電話，拒絕左兩次到最後一次女朋友真係俾佢 。然後車到就上車走，而個男仔冇上車，到今日先whatsapp搵我女朋友。

女朋友見我聽完面都黑埋，強調當時已經講咗有男友，係見對方好nice又問咗幾次先俾。

我想問下咁多位連登仔點睇

：女人嘅野 你明我明啦
：俾人抄牌小事啦 俾個電話人識下朋友啫 駛唔駛咁小氣呀

帽事嘅

綠帽慘汁

又多個同伴

真係諗住派帽就唔話你知啦

好心你帽咁小氣啦

睇到最後 以為你想問小豆點入第二球

問題就係，可能今次唔係真派。但隨住時間過去，如果佢心態上覺得識個「朋友」冇問題，會唔會有一次就變真派帽呢？佢本身冇咩男同事，朋友數量不多基本上都係女仔。

利申：已經拍左4年

通常通街抄牌又係咁讚人靚嘅仔都係on9仔

掟條仔個電話上黎睇下啦

中出左先唔洗講啦
對住臭雞唔洗客氣

講起就無奈，正常咪拎佢電話，咁主動權係自己到。而家俾咗人，人地可以主動搵你，仲可以必要時起底。我就算放個男仔出黎都等於攬炒而唔係拎出黎恥笑

做定分手準備

無架啦 跟住就黎一大輪玫勢
傾多兩傾就話同你淡左

你估真係問左幾次唔俾之後先俾咩

屌我都係

可能直頭條女問

有男朋友都比電話比d搭訕狗公

做人做狗你自己諗

雞

如果個個都有你咁嘅諗法識得防患於沒然就好
唔洗咁多人中伏

D女好多都唔會將心比心
換轉係男朋友咁做，十條女十條開你波
你可以平心靜氣同女女討論下，唔好燥，燥就比位隻狗入
問下佢介唔介意封左條友，打下感情牌，唔好起曬鋼
拍左四年，咁撚小事就比人食左就無謂
但最緊要係大家建立到一個統一既準則
例如同事交換電話ok
街人唔ok
不過你女朋友第一次拍拖？
如果唔係第一次拍拖，可能係覺得你最近唔夠緊佢，特登講你聽激下你
帶佢出去玩下或者食下好西，玩完再講自己既要求

咁都肯比電話人。條閪婆冇呢個地鐵狗公都有下隻仲有錢靚仔仲撚nice高耶撚既法拉利波子狗公搞得掂佢。執多幾劑飛左佢吧啦兄弟

真係咁靚？

咁你有冇問返佢如果有條女問你攞電話，你條女會有咩反應？

其實佢講俾你知做乜

其實佢主動講都可以係派帽
但我唔係指樓主條女一定係
都要保持警覺
上年我個ex返part time識左個男仔
我接佢收工果陣個男仔仲同我打招呼
我問個ex佢係邊個 仲話係返工識既朋友 好nice 叫我唔好多心 信佢
結果兩個星期都冇就帽左
無意針對所有女性 我亦唔係仇女撚
但某d女性真係好撚古惑
主動講唔一定就冇事 反而可能係令你放鬆

女人呢種動物好自私
覺得做左件事對你唔住
收埋收埋自己好辛苦 就要你都知
但唔代表佢覺得自己做錯完要對你好d
只係果一刻佢好難受
坦白當係認左 個心就舒服多了

呢次就算啦
如果條仔真係有搵你女朋友
叫佢盡量hea條仔 睇下佢肯唔肯

屌 問個電話啫。 遲下chok 下佢有冇真係同人出街先算啦。

之前遇過同樣情況，不過對方係跟住我不停咁煩住我
最後俾咗電話佢，但佢一wtsapp我就block柒咗佢一了百了

樓主，你太年輕了。
你以為女人同你坦白就冇事發生過？
其實只係佢做錯左野想求贖罪

比人煩幾下就比電話

再煩多幾十次上埋床啦

我覺得一開始就唔比，唔好對佢假以辭色會更好

直接比呢個po佢睇

可能你女朋友第一次俾人問電話，唔識拒絕/有少少暗爽/條仔好煩，所以蠢到留真電話俾人。

下次教佢，如果日後有路人問電話，講極唔俾仲要死纏爛打，可以直接俾男朋友電話佢

利申：試過

佢咁講係暗示自己仲係competitive
你要多d愛鍚佢 著緊佢 如果唔係就真係戴綠帽
利申 a0

你已經知道後事發展啦
以後時間入面你地有咩相處既問題 唔開心
而呢條仔咁啱搵佢 就...
你同講條女講呢樣野 佢一定話冇可能 永遠唔會一齊
但到發生咗佢就唔會記得曾經咁講過 or 佢覺得咁係冇問題 因為對你淡咗

三唔識七我一定唔會俾
正常都唔俾啦下話？

鋪定路姐

agger
將心比心真係好重要

呃正皮

唔俾人識異性朋友呀？
我係條女即刻飛7你

唔夠堅定

利申：為男朋友拒絕過無數少男

屌埋啦 你條女講d 唔講d

因為我自己都係少女

關韓國對墨西哥咩事

作為女人話你知
我就唔信一個男仔問我拎電話目的係單純地想同我做朋友 所以一定知佢有企圖，肯俾即係唔抗拒 試下有個肥毒柒痴漢樣變態佬嚟問我拎電話睇我俾唔俾

有男朋友無論點都唔應該俾下話，姑勿論對方係咪別有所圖自己係嫌煩定其實心思思（心照啦）而俾，愛男朋友知道咁做佢會唔開心就應該避免啦。

樓主自己諗下

咩唔好意思拒絕人
對方好煩呢啲簡直廢話

唔忍心拒絕人又忍心令男朋友唔開心
對方煩又俾機會人繼續煩佢

冇男朋友都唔應該比啦講真

根本唔需要應酬周街搭訕嘅狗公

而家佢未必係想派你帽... 話比你聽可能只係想你care 吓佢， 如果你乜都唔做就等收帽啦

大把派帽係識嘅...

屌，仲以為你真係咁勁

可能真係想你緊佢，如果佢真係想派帽應該唔會同你講，你咪真接同佢講介意，佢可能心底開心添。不過要冷靜，唔好鬧.延伸落去仲可以問佢如果相同情況，係咪你都可以比電話異性

原來好女仔仲未死哂

你又抄一條女然後四人同枱食飯

先下手為強，溝左個男仔先

本身已經帽緊你
所以用條on9自信仔件事探你口風先
你話唔介意就同你講話,其實有啲嘢想坦白下咁
想你唔好嬲先講

女人

如果你肯定你女朋友唔係玩家or淫底or俾綠帽你戴

我相信你要帶你女朋友去驗下智商

一個陌生人都可以話曬俾人聽自己d背景

仲要俾埋電話人

除左係弱智我諗唔到第二d解釋

目前我最buy呢個解釋

好明顯對方package好過你

我發覺d女人真係好雙重標準

我都等緊

邊驚得咁多
比D信心啦
咁都要上黎問
好細個？

睇下你女朋友有無keep住覆個男仔囉，有就

要帽你既話 你做咩都係等比人帽
睇開D啦巴打 帽事既

利申：過來人

遲早收帽，仲女咁易撩到

唔想比都可以比個錯嘅電話佢吖嘛
條女自己都比人囋到飄飄然

下, 識朋友都要管?
你當你女朋友係奴隸定湊女

樓主準備收帽

聽您咁講，您條女應該仲對你忠心嘅，但戒心會唔會低左啲呢
感覺您好似佢初戀咁

唔好睇波住啦

中

上面有堆巴打應該都估岩咗好多，係初戀。同佢傾咗，嗰晚都刪咗block咗個男仔whatsapp同來電，可能佢真係經驗少唔識應對。而家教哂佢以後遇到要點做架啦。佢都係當日心情好加上俾人吹捧就傻咗啫。

可以唔駛討論了，多謝巴打們留言

岩 你女朋友應該係智障
三唔識七比電話人 唔驚人地騷擾架咩
而且又話哂啲個人背景比對方知 好危險

你女朋友都幾戇鳩

遲D同你分享俾人中出

最後有得繁殖下一代嘅咪呢啲人
你呢啲自命清高嘅咪孤獨終老

Sorry 我係俾人抄嘅絲

你而家就會諗 咁女朋友又的確冇做到d咩令你可以直接飛佢 仲要一齊咁耐 所以現階段分手係唔理智
但你就會一路都提心吊膽 就算你同佢講你唔中意佢咁 就算佢應承你block咗條仔 但你都唔會知佢講真定假

有冇諗過點解要揀睇緊波至講呢件事？

因為呢個係後備同正選嘅問題

算啦樓主 祝你好運

你做男人 係咪唔知男人諗乜？
條仔除咗想食你條女 仲會可以有咩諗法 同時佢知條女拍緊拖都仲堅持去馬
擺明想帽鳩你啦
仲有咩好諗

你幾時生日呀黃生

唔好意思俾人屌埋

睇完波就中出廿連發先唔洗講咁多

邊有可比性
職場上，你問個女同事拎電話要問幾次就柒到唔好俾人知啦

直覺話我知其中一個扇動樓主飛左條女既就係地鐵厹

你自己諗下
如果有條你完全冇興趣既女係街問你電話
你會唔會俾呀
俾得人姐係西痕啦 中出即飛是常識吧

好快綠帽分手
新鮮感就收你皮

你女朋友都係戇鳩鳩

D女人係咁on9

約佢上嚟一齊睇波 睇完波咪齊揸波

平時有無中出 ?
無就要快啲試

我有男朋友
不過我未結婚都 ok 既

樓主係唔係咁識你女朋友？

比電話唔識既人已經飛得

有男朋友仲比電話新識既男仔
係女都話識朋友架啦
但大家都係男人 冇理由唔知條女留緊機會俾自己
你一係就出去玩埋一份 一係就分開

講真 3唔識7 無啦啦識咩人
比得電話 你條女都係想有進一步姐 遲早一定有野
利申：有fd同你差唔多情況 唔洗半個月已經帽左 仲呃左我個fd3個月

真係好撚有趣
我畀十個趣

約埋一齊睇波

又多個老襟

約炮ons姐
包容下啦樓豬

拿樓主 你上得黎問預左個個話你條女係臭雞

我講句公道說話啦 你條女可以幾分鐘內比電話no.個陌生男仔
準備被分手啦 真係臭雞黎

我敢講今次就算同呢個男仔無發展落去 遲早有另一個更好既男仔會溝左佢

巴打帽事

其實肯當面比電話既都係臭雞 不用分那麼細
最主要係有男朋友仲比？
你屌佢好喇 做老婆真係唔好制呀巴打
你屌多d 套都唔好用喇
教訓下條女就岩嫁喇

咪撚咁傻鳩啦
男女朋友好似電話咁換炸

香港好多女都係會照俾

幾佩服個狗公個勇氣

講句：我有男朋友唔係咁方便
好難？

女人就係咁仆街

上連登問 結果得一個

咁我又覺得每個人都有私人空間同識朋友嘅自由嘅，只係你女朋友用呢個方法認識到朋友過左火。
再講，你今次表達左不滿，佢下次仲咁做咪分手囉，好合理，呢啲算係底線問題。

利申：男巴，中大學、做野識落好多女仔friend。條女都識我班女仔friend

帽子戲法

主動講你聽竟然冇反應
條女心諗：竟然過到骨冇比你鬧
只會愈黎愈放縱

要接受公平競爭
如果你係好啲嘅 怕咩同人比/競爭者
如果唔屬於你嘅，就唔屬於你
利申 男

就係講左先以為條女唔派,

轉過頭條女比人問多兩問連屎眼都畀人屌埋

慘唔識堅持say no

屌 唔關足球事

On9 你條女比電話佢
你放埋你條女出黎啦

初戀就唔識就會俾電話？
你同咗個智障拍拖定點
人地讚佢一兩句就咁？
姐係你條女好易溝
呢啲都要教 你係佢老豆？

只要堅持拒絕 唔信人地要你難做咯
帽事嘅

利申 被問攞電話 已經講埋有男朋友
條友仲癲到叫我飛佐男朋友同佢一齊
我問佢 「你係咪傻撚佐」
之後佢知難而退

其實今次條仔明顯未達樓主女友心水，所以女戈人樓主女友拎黎同樓主講。

下次出現個高質過樓主好多嘅 ，樓主應該唔會知

真係唔知你女朋友乜嘢諗法
喺街遇到個三唔識七嘅男人撩我傾偈
我會行開
點解你女朋友居然會應人
阻得一次阻唔到第二次呀巴打

又一個護眼post

btw 係咪又係嗰個太古痴線佬
條友最鍾意周街問女仔攞電話
唔畀就搶人電話打畀自己

咁樣呃正評

叫條女將心比己啦

上次我女友都係約左我我未到佢俾人抄牌
條仔點問佢都冇俾
你諗你

飛得啦
免費雞

冇帶過
認真 上面大部分都係失敗者嘅諗法
箍得住條女係你有幾高質
唔係你有幾大程度囚禁佢

有男朋友就唔應該咁做啦

你太天真 女人拍拖係唔會有統一準則
只會做完又話唔知你原來介意，明明講到明都有得拗，雙重標準

又係呢啲仆街狗公
不得好死
明知人有男友您仲死chur

你話你都好nice咁想屌佢女性朋友隻閪，叫佢同你安排。

絕謝係， 有時女人一開波未必想派， 但絕對係引狠入室

擔心太多喇

我都係 條友話係同朋友玩大冒險 要問一個女仔拎電話 逼於無奈我就俾左電話佢 最後條友wtsapp我 不過我block左佢

Nice又點 我都可以好nice，佢可唔可以畀我屌，nice住咁屌

小心

好nice 又做I bank, 有位就上lu!
之後 ibank 玩完 5要了，就搵你埋單 ！

係醒既就俾你電話

呃正評

屌你都帽la

條友約你條女食飯
你條女強調當時已經講咗有男友，係見對方好nice又問咗幾次先去

條友摸你條女隻手
你條女強調當時已經講咗有男友，係見對方好nice又問咗幾次先俾

條友搵你條女開房
你條女強調當時已經講咗有男友，係見對方好nice又問咗幾次先開

所以我咪話 邊帶可比性囉
舉例都舉到你咁九唔搭八

你繼續OT啦 帽事嘅

一定程度上同意，不過有d女真係享受偷食

條仔仲會好殷勤咁關心你女朋友
早午晚餐食左未呀，去冷氣地方小心凍呀，做野唔好咁辛苦啊........
終於有機會約到你女朋友出嚟食餐晚飯，期間仲傾得好投契，食完之後咪去左酒吧飲杯野囉，咁係酒精嘅影響下，女朋友就講曬心底話，平時對你嘅不滿........
你條女已經對狗公完全放底介心，飲完野之後嘅事唔使我多講啦

係人都享受偷食㗎啦 不論男女
自己有幾高質咪決定partner 會拒絕幾多外在誘惑
成日驚女人出軌 根本唔係女人出問題 係自卑

你女友赣鳩

我覺得樓主唔洗理話帽個d留言，都唔知佢地現實生活有冇女
我覺得要互信
要走點都會走

我覺得好對你唔住
但我真係未玩夠

到個狗公揾你女朋友嗰陣block左佢咪得囉
有啲狗公真係好Q煩，喺條街度一定要你俾左電話就肯俾你走架

帶帽啦樓主

上次有仔喺地鐵站問我攞ig又攞電話
我野都唔講 調轉走左

利申 男友係地鐵站出面等緊我

問多幾次就俾，咁問多幾次可唔可同佢搞係咪就可以

仲以為有新文

算啦，佢唔同你講咪仲衰

你女朋友都只不過係識多個朋友仔，冇事嘅

早日結緍 〈應該好一點

其實樓主可以睇下你女朋友識唔識做 拎完之後仲keep住傾有講有笑 就可能真係帽事啦 如果你女朋友一句起兩句止 盡力dead我覺得佢係呢件事上面可能都係想同你分享下show自己係competitive想你著緊下佢

綠帽帶比你~~ 清新感受~~~~

咁都可以分析8頁
一句講曬 ，佢話緊比你聽咪睇咁多 ，完

條女都俾人問過 但佢係即刻走
講咗啲咩 自己參透下

同事都唔俾電話啦
有咩事公司電話 放工即關
你條女識人兩分鐘就分享身身世俾電話
就算無心帽你都因為蠢遲早蝕底俾人

俾d信心自己

情況就好似D AV夫目前犯咁
閞頭條女唔肯比屌
第二次都唔肯比屌
最後就主動比人屌

咁都要開post

雖不中亦不遠已

EA Sport 真係驚

中出即飛

我個名

問你條女三次扑唔扑野 第三次就

見對方好nice就比電話
下次好nice咪上埋床?

而家好多男人周街抄牌
但通常都不務正業 專呃人

如果佢有為你著想就唔會俾電話啲厹啦
依加就要睇下佢會唔會為你唔再覆個厹

唔係咁天真啊嘛

咁你又快d

應該問三次可唔可以做兵>做男友>之後先到扑野既
都係9條問題啫
樓主

兩分鐘問到咁多野仲要拎埋電話 實係靚仔/大隻仔

做sp 姐
你準備做爸爸啦

開場白就讚人靚果d一定冇好野

我ex就係因為同我講係公司識左男同事A，之後約佢食早餐識埋男同事B，跟住每星期間唔中都有講佢地嘅，話A同B想約佢出黎食下飯點點點，問我俾唔俾。一個月後同我講覺得好似中意左B。跟住

含完人地再錫你

想你呷下醋肉緊下佢啫
咪交下貨仔
我諗你女朋友都唔會點應條友機

共享閪窿嘛，帽野呀。

算啦，啲臭雞係永遠唔會知足，永遠得一想二，扮慘博同情黎收兵搵著數搵人關心搵後路，雞改不了吃屎。算吧啦巴打，你條女已經算係咁，至少肯同你講，好過你自己偷偷地發現。
好似我咁，偷偷地發現左條女收左幾隻兵，又成日出街食飯，唔知有無爆埋房。
同條女晚晚一齊訓，半夜三更望撚住佢訓得咁爽，自己又訓唔著，又谷鳩氣，真係好撚慘架

唔睇哩個po我都唔知原來連登有成4千幾個active user

咁你有冇諗過點解決，睇得出對你都好大困擾

我都唔知，真係好辛苦，又唔敢同啲朋友講，又唔想攤出黎同條女講，講左代表返唔到轉頭，而家冷戰緊，大家同一間屋住，我訓廳佢訓房，佢問我做乜古靈精怪，我話你做過啲咩自己知啦，佢以為我鳩up，係到扮無野

辛苦咪攤牌囉 你哂緊自己時間

攤牌真係雖要好大勇氣

唔係好明你地點樣忍 有咩咪直接講
係會唔開心 但早d解決件事
一係早d解決個問題/誤會 一係早d散

我話你知你90%會帽
因為問3次就俾
上床一樣